發惡夢算唔算經過靈界附近

已經好耐冇發過惡夢
明明前一日仲係春夢黎

是咁的
我唔知大家發夢係見到d咩
但我每次發夢都係好真實
有顏色，有觸感，有聲音
唯有係唔會見到有反射影像既物件
所以我一直都唔知自己夢入面係點既樣

不過好神奇
出現喺夢入面既人
識又好，唔識又好
都可以見到佢地咁
類似inception 李安見到自己對仔女咁
講返琴晚個夢
我有印象個陣係考試
但中途我就走左去玩
結果冇時間做份試卷
跟住d人交卷個陣好怪
到我出學校門口feel到有鬼喺身邊
我係有意識去破解佢地
但驚得濟就醒左

咁既情況係咪就代表安全？
如果我決意同d鬼打
就永遠返唔返出夢境

。

收嗲啦狗公

個腦想像出黎既嘢 可能係我地人類其中一個功能黎只不過係未控制到j

你有冇聽過 曹操好夢中殺人？如果你同隻鬼打，最大既可能係你夢遊打到自己老母